［冇得頂］港珠澳大橋成績表：使咗1200億，每年蝕20億，2024年仲有深中通道頂爛巿！

深中通道2024年建成通車計劃不變

之前都諗住叫記者問下港豬澳，高鐵政府包底有冇貼到錢？貼咗幾錢？
不過依家香港啲傳媒

你又知無問
問左又點

咁又點，no one care交稅班人都唔會理，應該話管唔到

可以點

等紫荊黨上場，班保皇黨就會變反對黨架喇

仲有鳩鐵同郵輪碼頭

海套
數碼港

我認為可以拉機場快綫+廣州地鐵18號線過澳門北區,加停沙螺灣
澳門輕軌港珠澳大橋線拉去香港口岸+屯門碼頭+沙螺灣
咁就重建屯門碼頭做輕軌站+一地兩檢

個個世界殯儀館根本就規劃失富
上面根本就可以起好多棟私人樓